警務處幾時交人？開槍射頭、攻擊記者、圍打市民個啲

網民都搵得晒出嚟 要拘捕基本上即日都做到

腦痿聰：佢地無做錯到！

要國際仲裁

交人

留意返「暗角七警」同「亂棍毆人朱警司」

香港仲有嘅最後一條防線，反送中嘅原因，就係保護香港法治。

推

上次都走甩好多

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

係
等佢地打人前諗諗